{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161804?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아른독채풀빌라"
    },
    "text": "韓国最長のプールビラで最高級資材と5つ星ホテルの高級感と施設があるこのプールビラは45mに達します。 また、40mに及ぶルーフトップからは外部からの眺めが楽しめます。 ここでは愛する人たちと美しい瞬間を経験するのに不足はないでしょう。 チェックイン時間は15:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合は、電気グリルを使用して炭火を行う必要があり、これは当日20,000ウォンで決済する必要があります。 幼児は12ヶ月以上から基準で追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットと一緒に入室することはできません。 駐車場は無料ですが、現場の状況によっては利用できない場合がありますのでご注意ください。 最後に、入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラの長さは何メートルですか？",
            "answer": "このプールビラの長さは45メートルです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップからの眺めはどのくらい広がっていますか？",
            "answer": "ルーフトップからの眺めは40メートルまで広がっています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを行う場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューを行う場合は、電気グリルを使用して炭火を行い、当日20,000ウォンで決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できない場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 349
    }
}